點解Di Santo呢條廢物去到邊都係一年入得幾球,但去到邊都有正選位

完全唔知有咩用

佢俾咗錢做正選

最勁個年都係入13球

竟然可以係04打正選